去完野餐換返衫先好返元朗

今日元朗黑人吹雞，應該等人野餐完返家就打，大家要醒目

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post